（請正視）點解陳雲畀人鬧係癲佬？因為佢做人無誠信做錯事唔道歉，仲要呃人錢

一個人格有問題嘅人話佢係癲佬已經係畀面，今日可以呃你錢聽日為錢奶共出賣大家真係唔出奇，忘記咗淘寶戰鬥碗呢單野？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

唔係話反陳雲，但唔代表可盲撐佢話佢做咩都無錢，佢講野有時係啱聽同有用

要奶共賣港一早賣左啦傻西

哦